屌，真係搞軍營啊？

不了

不推文回覆

搞嘅話唔好玩玩下
一陣成班俾防暴捉晒

不推文

冇推文功能，所以要屌屌你